外國有冇連登咁嘅討論區

如題

一樣咁小學雞？

Reddit